170 萬香港人冒住大雨企左大半日，五個訴求之中一個都乞唔到返黎

如果政府嫌我地唔夠誠意，我地就係831全日

二百萬人下跪

Push

跪到死佢都唔會答應你

跪你老母

以最高既誠意，感動政府！

我地下跪 政府都唔會下跪嫁!

但200萬人下跪，應該會比國際一個大震撼！
同拉人鏈差唔多。

打漏左句
跪你老母!

根本唔係我地夠唔夠誠意
而係點做政府都唔會理，畀我地300萬人都冇用

一定唔可以跪，對住極權唔好諗住搖尾乞憐？
要不亢不卑，先會獲得國際尊重

咩招數都試過，唯有未試過下跪

終極升級！！

831，二百萬人齊下跪！

打多咗個問號

有無諗過，我地黎黎去去都只係行

可能就係爭左一個動作

831，二百萬人齊下跪！

二百萬人齊下跪

跪你老母
你自己跪啦 ,我唔割

跪你老母跪
一個人好地地跪乜撚
我只要林鄭係我地面前跪

不要說「推」，試著說「二百萬人齊下跪」

跪佢老母, 班賣港賊下跪等介錯就差唔多

二百萬人齊下跪！

呢個關頭咩都要試

二百萬人齊下跪

冇可能，你既諗法可能性係零
中共已經知香港人有異心，我地做乜都唔會令中共安心

黎緊既只有＂香港民族＂既清洗，今日新彊，明日香港

推畀民陣見到

二百萬人齊下跪！

跪你老母 你第時個女比人強姦你又跪佢叫佢自首？

要跪個個係邊個阿 你無野啊嘛

創造建力士紀錄

二百萬人向政府齊下跪！

唔跪啦，你估仲封建時代咩。

好彩孫中山當年睇唔到你個post

我地企左成日，淋左成日雨，政府已有少少感動

我地就係爭左少少誠意，點解唔做埋佢？點解白費170萬人既心血？

二百萬人向政府齊下跪！

依家連登成個場都膠哂

我地企係度淋左成日雨，其實同下跪真係爭唔遠

點解唔做埋佢？

二百萬人向政府齊下跪！

二百萬人向政府齊下跪！

Blocked
樓主老母快d比黑警輪姦

事態緊急，最後機會

二百萬人向政府齊下跪！

佢要對住全香港人跪

弱智仔

係佢要跪我地呀

大家不推文

唔跪，我地做錯左咩？

你 818 有無去淋雨？有既話你既智商唔會高得過我

我都唔知我地做錯咩，畀佢罰企左成日兼淋雨

你哋急乜啫？口號用嚟嗌之嘛，實際上我哋都唔係（應該係唔只）呢五樣，咪由得佢唔答囉。

嗰終極答案而家喺度快速咁發酵緊，唔好做啲嘢影響進度就得㗎喇。

贖罪呀，沉默左咁多年

連跪都肯點解唔衝

個個都話823死線，但熱門一個post都無？

你以為香港人好似你咁咩 向人跪

咁唔爭在

二百萬人向政府齊下跪！

唔洗畀人打，唔洗畀人拉

你老母你老婆跪住含撚啦! 跪!

你都on9，又係度乞求政府回應呀？
反佢老味啦仲求

唔係我以為，呢個係事實

818 自願罰企淋雨個170萬人，一定肯唔爭在跪埋

終極升級政府仲唔嚇死。

呃你老母

發神經

on9 向政府跪做乜鳩
唔洗再推
一打唔洗找

爭少少，我地淋左成日雨已經有少少感動左佢

下跪咪同大陸啲上訪低端人口一樣
跪係度叫習大大收回成命
你都on79
佢係唔想回應
你200萬人一齊自殺都唔會回啦

DLLM你係咪傻撚左啊？從來只有奴性社會嘅人會去跪當權者，去乞求對方施舍同情，即係支國人咁樣自認老百姓，要官老爺打救自己，向個政權跪即係認同自己低人一等，哩D人到時死左都唔好問點解，因為係你自願做奴隸

屌你，個社會個城市個國家係屬於人民㗎！香港係屬於香港人，政府係我地俾錢叫佢做野，佢做得唔撚啱我地心水就要俾我地屌，跪？班公僕出黎跪番我地就差唔多！

831到和理非讓路啦

你跪2百萬次都一樣

你都ON撚9

香港人罰企淋雨成日都肯，唔爭在下跪

屌你老母陣左膠味濃撚到

你都on9

感你老母，都唔知你係三毛定真心左膠
你跪完都唔會得到任何嘢

會，但唔洗去到自殺，下跪就夠！

2百萬人自殺死都唔會理我地呀，佢地恨不得我地一夜之後死晒去添呀

唔讓！試埋呢一次！

左膠？你818 有無去罰企淋雨？

咩我都做！跪！

咪ON9啦

一齊跪！

齊下跪！

Thanks for revealing us your stance.
Blocked.

呢個提議 On 9 到無朋友，之後環球時報標題： 二百萬人向政府下跪：「我們錯了！」

聽你條柒頭講就仆得街啦
我地無做錯跪咩野 而且跪左既相俾人黑材料話我地承認過往做既野係錯
到時係咪你負責做返哂所有野
所有人咁辛苦去到依一刻 你諗個咁ON9既諗法出黎帶風向?
你係咪真心想你老母唔得閒

試你老母 返去奶林奠個西啦

你答我，我地818畀人罰企左成日兼淋雨，究竟我地做錯左乜嘢？

跪你老母 香港人唔會跪低

推畀民陣見到

二百萬人向政府齊下跪！

即日起罷工！

傻左 點解我地要跪 ?

跪佢老母

831 下跪！

跪你老母，中國式伸冤？

跪你老母啊
要跪都係政府班垃圾跪

咁你又去罰企？

跪你老母
要跪低係個政府

政府係我哋嘅工具，僕人

你幾撚時見過主人會向僕人下跪？？？？

上訪禮賓府

跪你老母
咁既垃圾政府憑咩要香港市民跪

樓豬明顯撚緊你班友
Block柒佢唔好覆post啦

不了，你慢慢跪啦
哥要去菲律賓燒槍了

成立臨時政府啦！跪你老母！

跪你老母 革命要流血 但要流血嘅喺政府同黑警

叫你老母黎跪係度幫我含撚仲實際

樓主喺屋企會唔會跪個賓妹求佢煮飯比你食？

Sorry, 我未見過僕人會用鎗射主人

唔該大家
唔好再推823拖手仔
無聊嘢唔好做
集中831前點搞

跪你老母呀

一路下跪，一路行！

聽市民訴求係佢本份
點解要跪佢？求佢？屌7佢就支持

我地做錯d咩？點解要跪

你跪 我做其他野

跪你老母閪咩

掉番轉第1樣野要黑警向市民下跪

不了 跪佢老母

要跪都係班仆街跪

樓主左膠癌上腦，不推文回覆

好撚嬲

跪乜撚野呀 屌

和平示威都係做比外國人睇，做完就要即時升級

跪你老母咩，咪撚再推

跪你老母 要跪 我寧願200期人勇武

佢輸撚硬

跪你老母 示威呀示弱咩屌你

咪撚跪

跪個果一定係鬼

真正既革命仲未開始

係真係革命之前，請畀機會香港人用最和平既方式黎多次，可能有轉機，唔需要流血革命

二百萬人向政府齊下跪！

林奠，PK議員，黑警跪就得!

你屋企個賓妹會用鎗射你？

得你一個先似狗咁乞政府

跪乜鳩

831 二百萬人向政府齊下跪！

屌你老母死樓主

跪天跪地都唔撚跪政府 佢錯憑咩要我地跪
跪只會顯得我地真係乞緊
所以我地要企係到爭取！！

自由同民主唔係人地施捨
係要自己攞返嚟！！！

818對形勢冇即時作用！暴政絲毫無損！五大訴求得個講字！
18區遊行行到2047又點？

跪？ 我跪你老母咩 憑咩要我地跪！？

由一開始103萬，有人自殺，200萬，170萬 仲要唔計當中大家流過既血 被捕義士 比人打盲眼！ 呢一切一切之後既新行動係叫我地跪！？ 我希望你係假膠 我明白各有各做 唔應該屌 可能既方法都要試 但唔係咁樣試 同埋我覺得要跪既唔撚係我地啊！

on9

on9少陣喇

咁我地做錯啲咩，畀佢罰企淋雨大半日？

答我呀

always ignore la
sei 777 pokguy

元朗咪有人跪左囉 結果呢

係跪都係政府同黑警向我地跪啦

啱! 唔畀中共大作文章! 要跪林奠跪，黑警跪！

跪你老母
政府跪我都唔撚受
你對唔對得住6個手同700幾個被捕人士 屌你老母

咁和理非都係鬼

我睇法係170萬人出黎遊行既目標，除左係要政府知道有幾多人出黎表達訴求之餘，最重要係比到信心勇武派睇到佢地背後係有咁多人支持佢地。
另外唔通次次遊行最尾都要衝突收場，你估前線勇武唔會攰既咩。大家都需要明白同理解返某D日子 某D戰場係屬於勇武派出場，而和理非都有屬於自己既戰場。

#五大訴求 決一不何

驚天地 泣鬼神

以為你假膠，原來真係on9

推

明顯係三毛POST

唔會
但假如有一日佢真係拎槍射你，你地個主僕關係係咪就會因為咁調番轉？
退一萬步黎講，假設政府唔係人民公僕而係會拎槍射你嘅恐怖分子，跪求係咪恰當嘅做法？有冇睇元朗跪白衫咩下場？

錯，有170萬個

跪你老母咩
要跪都唔係我地啦
做埋哂啲戇鳩野

死諫都唔理
呢個麻木不仁嘅政府會睇你跪唔跪?

就算目標係外國人/政府
用跪嘅觀感就係乞
民主自由應該係fight返嚟
況且雙普選係寫咗入基本法
本身係我哋應得嘅嘢嚟

癡撚線
民主唔係乞翻黎

感你老母

星期日170萬個都係企既,個個拎哂遮無人跪

要跪你自己跪

我地落住雨都繼續遊行係對政府既表達我地會堅持落去 表達我地仲係團結一致 表達我地既不滿

但係跪係叫人施捨比你啊！ 自己既野唔好去求人比你 係自己努力去爭取！ 跪唔係爭取既行為啊！

每一次和平乞求 都係0成效

香港人好快會明 只有槍與血先係出路

跪你老母
對呢個政權下跪傻撚左

政府集體跪就差唔多
回解要我地跪

我係唔會跪！
要跪嘅係政府！

此言差矣

係文明國家一定work, 但呢度係畀中國操控緊既香港

所以要用返中國既思維，就係凡事都下跪！

好多人仲未明
大約係170萬人

屌 點撚解要跪

跪撚，我行你自己跪，要跪既係政府

818 唔係要損佢，而係要感動佢

170萬人企成日又淋雨喎，幾感人！

跪你老母仲好啦

香港人 挺起胸膛 唔好下跪

跪只換黎林奠偷笑

冇銀用

跪你老母
林奠值唔值得200萬人去跪佢

係林奠要跪番我地啊屌

感你老母 死傻仔 自殺都比你睇到係無用呀

咁不如你又講下我地做錯咩要去跪
如果跪唔得 係咪要170萬人用條命黎做賭注迫個8婆做野
我懷疑你根本連邊個係幕後操控緊政府都唔知
中共根本唔會受依一套 一個無恥既政權 你講佢玩人性道德遊戲？ 你有無諗過你亂帶風向 隨時得不償失
而且相比起俾人拉左同重係醫院既人
我地淋一陣雨 你就叫哂春 你對唔對得住一路以黎既大家既付出

818 已經感動左政府少少，就係爭下跪就好可能say yes, 咁都唔做？又唔係叫你拎鎗去革命！

二百萬人向政府齊下跪！

難分真與假

跪你老味咩 我地有做錯過？

屌你老母你都0n𠹌9
831二百萬勇武就差唔多
跪你老母個閪

我唔會用尊嚴去交換
最多攬炒

Sorry 我miss 左，有無link ?

今天我 ....

樓主假膠...唔好理佢唔好推啦

假膠就BLOCK啦,仲回

跪你老母死左膠

跪你老母
你真係on99

你成個警隊跪係度就差不多

訓左幾耐

跪你老母 比人任人魚母仲要求人唔好郁你呀?
on9少陣當幫文啦

跪求林鄭大大為草民伸冤

我跪你老母閪 721 個男人跪完點？

你叫我同佢跪？

你食撚屎啦

係中國淫威下既香港，民主一直都係乞返黎

你自己跪飽佢 屌你老母on99

駛唔駛奶埋林鄭個屎眼

跪你老母 831擺到明同中聯辦開大波

巴打真係好幽默
幫你諗埋下一步
如果下跪唔得就集體自殺

要人滿足訴求，下跪係其中一種方式！

唔好撚玩啦師兄

跪你老母閪

終極升級！！！！
集體自殺！！！！！

唔會明，唔想明，唔要流血，唔要革命

二百萬人向政府齊下跪！

收皮啦,我地有做錯野咩,做咩要跪,係對面錯呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!係都佢地跪啦,唔好咁ON9好無呀!!!!!!!!!!!

負皮沉底啦你,ON9

二百萬人向政府齊下跪，如果佢個心係肉造既，我肯定佢一定會喊出黎！

跪你老母啦

你翻大陸乞
香港人係用骨氣換民主

唔會再低聲下氣。希望我地戰勝之日 係一班狗官跪喺地簓找地乞求原諒

跪乜q

跪你老母臭閪
人民向政府下跪?
你無撚嘢呀?

跪你老味, 我地無做錯到!!
200萬人靜坐還可以考慮下
夠薑就抬走200萬人

跪你老母，你不如一槍打死我

我哋已經做得好好！抗爭已經令美帝正式企係我哋一方，絕對唔係冇用
唔好因為林鄭一時氣燄而憤怒同失控，江森浙，李一平等異見人士都覺得係勝利既一天

建議都可以包圍警署下跪，求佢地唔好用暴力

正一ON9仔..

佢跪呀？

( Show Blocked User - 黎子蜂 )
即block

就算輸都要輸得有專嚴，我死都唔會跪
要我跪班食香港人血肉，搞到香港成變鬼城之後移民嘅仆街撚樣？
我真係跳樓都唔會跪

跪你老母咩 應有權利要乞翻黎架咩？

下你老母 面對個咁既政府仲下跪 你係咪傻撚左

攬炒

【英重量級議員 促給港人完整英國國籍】

// 英國下議院外交委員會主席圖根達特（Tom Tugendhat）呼籲，政府應給予香港人完整的英國國籍，作為與北京對峙的一種保障。（法新社）//

👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻

1分鐘時間幫幫手簽
夠10萬個就有機會喺英國國會討論

喺香港住嘅tick返Hong Kong
Postal code 就打0852
British National (Overseas) Citizens should be given full British Citizenship.

Q&A
Q1 : 簽咗咁多聯署 / 英國佬唔會幫我地 /英國佬都唔想收咁多新移民喇 / 英國佬講咗咁耐都冇做過嘢 簽嚟都冇用

A: 唔洗1分鐘搞掂又冇成本嘅嘢點解唔做咗先

六合彩咁難中你又買
夠10萬個就有機會喺英國國會討論

今次係有下議會議員帶頭講要俾full citizenship BNO holder
10萬人都簽唔到叫人地點幫你啊
我地要送子彈啊

Q2: 好多97後都冇BNO 我地唔可以扔低佢地

A: 有BC又有幾多人會即刻走
反而有咗後路可以更盡情咁去抗爭
同埋到時大量英國國民喺香港 （ ff住先）可以增加英國嘅談判籌碼
真係去到最壞情況都可以諗方法帶埋d細路走

Q3: 佢要tick Only British citizens or UK residents have the right to sign
我 得 / 冇BNO簽唔簽得？

A: 唔洗verify citizenship 自己諗簽唔簽
只要提供 email address + 英文名 ＋選Location + Postal code

Q4: Postal code 打咩好？

A: 記住喺香港住嘅tick返Hong Kong
Postal code 成功例子參考
852
0852
00000
000000

再貼多次條Link:

British National (Overseas) Citizens should be given full British Citizenship.

我地既錯就係無堅持到最後，那怕係最溫和既方式

依家唯有下跪，其程度僅次於 2010 年宇宙萬人大苦行

如果今次做到二百萬人齊下跪，政府無得唔正面回應！

OnL9 樓主完美體中國人嘅奴性

係中國淫威下既香港，下跪似乎效既

無做錯跪咩撚，依家係我地要政府道歉啊
善用不推文

咁你又幾撚時見過僕人會用鎗射主人？

政府根本就係一個權威，我地一齊向政府下跪啦

又愛與和平？

我係香港人
做咩要跪中國政府同佢響香港嘅分支

cls 跪你老母
而家唔係我哋做錯事要求人地原諒
我哋係爭取返我哋應有嘅權利咋啵

200 萬人有老有嫩，唔 afford 到勇武

下跪係最扣人心弦既乞求方式，老少咸宜

同 818 差唔多啫

唔好on鳩 佢俾鄉黑警斬人打人 仲要跪佢地？

收撚皮啦 200萬 起碼有150萬係年青力壯既人

下跪無可能

自己跪飽佢

大佬啊，反高鐵苦行啊？又搞行為藝術，2019 啦你仲對個政府有期望？

跪乜呀？點解係要我地低聲下氣求佢呀？憑乜？

跪你老母
真係以為自己蓋世太保
假乞衣乞到五百蚊
香港人乜都無

樓主死全家

所以政府唔係你口中既賓妹，而係有權威既組織

而係中國文化既氛圍下，一直有向權威下跪既傳統

乜撚野呀 死撚開啦弱智仔

曲到圓

佢地會企，亦都會跪！

On9

收皮啦 下跪你老尾阿

死都唔跪 做d無尊嚴既事托？

出生在英屬/共屬香港

永遠做二等公民

情願打到佢仆街
都唔要跪低 乞求 暴力政府

下跪唔 work 既，勇武想點就點！

唔會打得贏

但跪既，就贏曬全世界的同情

點解要跪 憑咩我跪佢
跪得三個意思
屈服
順從
乞求

我地而家要求嘅係本來應有嘅野
點解要乞衣咁乞

唔再要手足受傷同被捕，就係對犧牲左既手足最好既交代！

二百萬人齊下跪！

跪你老母，要跪都係班扑街跪我地

咪on9
你咁姐係叫我地跪低？

你老母西呀，畀啲骨氣好唔好呀
你跪低咪當你係狗囉
大陸人跪到仆街都無人理呀
仆街啦你去，你自己跪飽佢啦

所以咪再打飛機

一個人跪，效果當然細

但二百萬人就唔同，所以民陣要終極號召

二百萬人齊下跪！

818 既觀感都一樣係乞

唔會跪，唔值得我跪

屌,你都on9
Show Blocked User - 黎子蜂

停止回覆樓主呢個on9 post
直接上一頁！！！！

人地跳樓，政府都未讓步啦！你睇過元朗d片未，跪地求饒的人係會俾人打多鑊。星期日的遊行係展示支持和民意俾自己手足，俾自己手足可以再行動升級。

收皮啦三毛
見個你個名好撚多次啦
分化/鬼post一定有你份

搵到

佢係跪左，但有效喎

你平行時空？佢感動？
話你阻塞主要幹道呀

唔係就咁noted with thanks

我建議你都係深潛啦
一個account 得來不易

跪左先，佢唔理，出師有名

正常講 即刻諗起大陸d on9申訴相

如果有咁既一日，佢地早已遠走高飛，點會咁乖留係度等畀人清算？

200 萬人下跪，睇下邊個敢抬！

跪乜撚野 你要跪 贏左跪我地

唔好因為反高鐵既失敗就完全放棄下跪呢種方式

跪你老母！

咁少少耐性啊,兄弟

終於有個知音

無錯！我地最終係要全世界既同情，係要民意！

請善用不推文回覆

屬於香港既#metoo行動上線啦

真理越辦越明，做咩咁驚人地討論？

去機場排隊好過

提提你，傷害自己淨係威脅到你老母
和理非不應該向絕食同苦行方向發展
Twitter見

你叫我跪，前題係林鄭企係我面前

我唔介意跪係佢頭上或身上，屍身更好

跪你都講得出，我提議衝入禮賓府跪

乞你老母

我地下跪 政府都唔會下跪嫁!
跪到死佢都唔會答應你

Operation Wrath of God

跪你老母呀 依家求佢呀？佢跪我就差唔多 咪on9

跪？示威定示弱？

跪的意義是甚麼？

大家都知，跪係認錯！我們何錯之有？跪係乞憐！全球正在關注事件！跪係謙卑？我們就要不亢不卑。

諗過第二招啦。

奉行三不。完。

以最高既誠意，感動”美國”政府！先有効

【防具到貨】應眾巴打要求入多兩種裝備

上gear升級
推爆去

咪撚分化啦

戇撚鳩，無端端跪乜撚野，係都政府跪啦。blocked